有冇人驚生仔驚到一個點

有時諗自己冇仔女就好爽
錢事小
人大左
遇過好多人
有d係自己會心諗嘩真定假呀你
好驚自己細路大個會咁
天橋底隧道d乞兒
全部有老豆老母生
如果佢地老豆老母冇生仔
佢就唔使受
自己柒唔緊要
一係改一係接受
自己d細路柒
幫佢唔到

由細到大
返工返學定係屋企
俾人鬧到隻狗咁
生個細路出黎
就算我唔鬧佢
佢係出面都要受靶